\Titel{Über uns:}{\links}
~\\[.2cm]
\begin{minipage}{\linewidth}
    \footnotesize
    Die Aktivitas der T. V. Coburgia besteht aus Studenten der Hochschule Coburg. 
    Wir begrüßen bei uns jede Fachrichtung die an der Hochschule vertreten ist, dabei legen wir keinen Wert auf Nationalität und Geschlecht unserer Mitglieder. 
    Freundschaft untereinander steht hierbei im Fokus, welche sich auch über das Studium hinaus erstrecken soll.\\
    Unsere Ideale beziehen sich auf Hilfsbereitschaft, Toleranz und Verantwortungsbewusstsein. 
    Unsere Vereinigung ist von Studenten für Studenten, dabei werden wir von Ehemaligen unterstützt, die uns mit Rat und Tat zur Seite stehen. Als Verbindung helfen wir uns gegenseitig im Studium. 
    Zusammen organisieren wir Vorträge, Infoabende, Exkursionen, Ausflüge, Partys, Kneipabende, Bälle und andere gesellschaftliche Ereignisse, mit denen wir unsere Fähigkeiten fördern und erweitern wollen.
    Diese wertvollen Erfahrungen wollen wir in unser späteres Berufsleben einfließen lassen.\\
    Wenn Ihr euch damit identifizieren könnt, würden wir uns freuen, euch bei der einen oder anderen Gelegenheit begrüßen zu dürfen. 
\end{minipage}
\newpage